[集思廣益] 有咩搞笑座右銘?

今日拜年親戚問我做人有咩座右銘 如何不失霸氣

咁多人死唔見你死

碌鳩有倒鈎

You wish me well I wish you hell

寡夢如鮓

點解得座右 冇座左

利申左膠

有朋自遠方來 屌你老母

左青龍 右白虎

學海無涯 回頭是岸

落要人不知，唔好太低B

好又一餐 唔好又一餐
Sor唔搞笑